{
    "translations": {
        "🌐 Translate": "🌐 翻译",
        "Home": "首页",
        "Travelers": "旅行者",
        "Professional": "专业人士",
        "Life in Japan": "日本生活",
        "Jobs & Careers in Japan": "日本工作与职业",
        "Events": "活动",
        "Lets Learn Student Life in Japan.": "让我们了解日本的留学生活。",
        "The future is what you create.": "未来由你创造。",
        "Examinations JLPT": "JLPT考试",
        "Prepare for N5–N1 Japanese tests": "准备N5至N1日语考试",
        "Scholarships": "奖学金",
        "Find funding for your education in Japan": "寻找日本教育资金",
        "Visa Renewal": "签证更新",
        "Learn how to extend your stay legally": "了解如何合法延长居留",
        "Useful Materials": "实用资料",
        "Download guides, apps, and checklists": "下载指南、应用程序和清单",
        "Contact Us": "联系我们",
        "Email": "电子邮件",
        "Address": "地址",
        "Phone": "电话",
        "Japan life Manual": "日本生活手册"
    }
}
